### Данное задание не обязательно для выполнения

## Задание

Реализовать функцию полного клонирования объекта. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Написать функцию для рекурсивного полного клонирования объекта (без единой передачи по ссылке, внутренняя вложенность свойств объекта может быть достаточно большой).
- Функция должна успешно копировать свойства в виде объектов и массивов на любом уровне вложенности.
- В коде нельзя использовать встроенные механизмы клонирования, такие как функция `Object.assign()` или спред-оператор.

#### Литература:
- [Об'єкти як асоціативні масиви](https://learn.javascript.ru/object)
- [Деструкруризація](https://learn.javascript.ru/destructuring)
- [Рекурсія, стек](https://learn.javascript.ru/recursion)
- [Array.isArray()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Array/isArray)
